大家剪頭髮嗰陣會做咩？

如題
每次都唔小心訓著左

：望住塊境唔知做乜鳩

：玩手機，訓教

昅下隔離剪緊頭髮既學生妹

會剪頭髮

得啲啊叔啊婆

夾硬搵d野同個髮型師傾

呃正皮

係塊布下面打飛機 種刺激感

射到成塊布都係